\begin{center}

    \textbf{Agradecimientos} \\

\end{center}

Este ha sido un largo viaje, por lo que me gustaría expresar mi más sincero agradecimiento a todas las personas que estuvieron en él. Su apoyo y colaboración han formado parte de este proyecto, y quiero reconocer su generosidad.
\\

En primer lugar, me gustaría agradecer a mi tutor, José Antonio Onieva González, ya que me resulta imposible pasar por alto lo paciente y considerado que ha sido conmigo, que siempre estuviera disponible para resolver mis dudas y lo útiles y satisfactorias que fueron nuestras reuniones. Ha sido un placer trabajar con él.
\\

También me gustaría dar las gracias a mis compañeros de 42 Málaga, quienes jugaron un gran papel en la fase inicial de este proyecto compartiendo ideas y debates, y durante su desarrollo animándome de forma constante; debo hacer una mención especial a mi compañero Francisco, cuyos aportes fueron de gran ayuda en el desarrollo de este proyecto y cuya experiencia valoro mucho.
\\

Además, quiero destacar a Jesús, compañero de facultad, quien me ofreció guía y recursos cuando lo necesitaba aún cuando él mismo se encontraba terminando su Trabajo de Fin de Máster.
\\

Y por último, pero no menos importante, a todos los que alguna vez contribuyeron de alguna manera a mi progreso en la carrera, ya fuera con consejos, apoyo moral o una mano amiga, les agradezco de corazón.
\\

Gracias a todos por ser parte de este viaje y por haberme ayudado a alcanzar este hito en mi vida académica.
\\

Antonio Javier Galán Herrera
